收到風柴可呼司機係手足 唔好再笑佢

當比d面我 大家都係同路人

唔笑弱智, 應該關愛

口德邨

唔好再撚鳩林偉樂了